
Грустно, да, грустно — ну и хуй с ним
Грусть ведь, и я игру веду с ней
Темноту съев, я подобно кроту слеп
Крадусь по туннелю, ведь в конце — свет
День завис под потолком, в районе люстры
На коммуне — музло, туса, сегодня мусор и пусто
Я промёрз до мозга костей
Мне как воздух нужно место под солнцем у моря на песке
Я думаю: «Ну, надо домой
Обратно зовёт к братанам братан-район, тоски до краёв»
Мама заплачет, увидев сына в окно
И маленький мальчик, прощаясь, помашет мама рукой
Проснулся в поту злобным монстром
Займусь х…, дела солью на после, Большой Лебовски
Маленький мальчик так и не научился быть взрослым
Не смог притворяться, вжившись в образ
В день открытых дверей в моей психушке
Не лезь ко мне в душу, прошу — там итак … рушить
Кошмары и боль, температура мечется между сорок и ноль
Это лечится, но давай без докторов
Она недоступна пятые сутки
Абсурд, но у меня простуда, потеря рассудка
Студия и дорожная сумка
Да, я робот, железная коробка
Но когда ты рядом — я робкий и коротит проводку
Город иллюзий огромный, холодный и грустный
Руку в окно — и ловлю снег
С ног на голову перевёрнуто всё тут
Ведь даже добрый Санта может подсунуть под ёлку …
Свет между досок на заколоченных окнах
Живу между выдохом и вдохом
В длинном коридоре между выходом и входом
Между потолком и полом, бессмыслицей и толком
И, вроде бы, ошибки выучены наизусть мной
Но снова повторы, меня тянет грусть
Минусов больше, чем плюсов
Улыбнусь, но мне
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
За окном чёрно-белые рисунки, сумерки, бытовуха, я не в духе
Комнатуха, каюта, уютно, яхта, бухта — ох, отдохнул бы
Снаружи тает снег, лужи, ужин между женой и мужем
Скучное кино про то, что они давно не душа в душу
Не любовь, ни дружбы, тяжело, но нужно
Фотошоп или ужин?
Медленный распад
Москва на связи, полёт нормальный, давно не спал
В рай из дома, потом …
Видел всех, но кого конкретно — вспомнить не смог я
Внизу шумит малышня, движняк неуклюжих плюшевых медвежат
Жалобно скулят ржавые качели
Жизнь научит круче любого учебника, как прочней быть
Ты права, связь со мной — это провал
Я хотел бы переть плавно, как плавно плыл танк на таран
Я хочу тебе спеть, я к тебе босиком по углям, любовь моя
Ты хотя бы глянь, как грустно
Будто старый двор тобою не был узнан
Снег растаял и полпарка жёлтыми листьями устлан
Никогда не был трусом, но без тех, кого нет, мне грустно
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Грустно, грустно, грустно, грустно
(Motherfucker)
Лето, улетай
Лето, засыпай
Лето, улетай
Лето засыпай
Motherfucker
Motherfucker
